有冇人覺得做人好辛苦 下一秒就想死

有咩可以痛痛快快解決

冇咩憎人

要上連登，不了

真係唔知為乜

死返去隔離台囉

中二病
成撚日有d戇鳩仔話想死但苟且偷生左成世,廢物

有 成日都覺得個世界好錯
但如果死左會覺得好對屋企人唔住
點解個世界要要感情依一樣野